[好人好事]龍門送左個盆菜比失業女手足冇人講？

冇人講咪我講囉
黃圈好人好事值得表揚

Link：

祝大家冬至快樂

渣哥又嬲

推

龍門

呢d手足咪值得幫

好過有d人以手足為名 為所欲為
返工賭錢、射波去旅行 同 食人團購夾棍

渣哥前兩日又叫人唔好幫襯龍門

渣狗： 唔係明星 make唔到noise
睇唔到 唔幫

好人好事

又迫害渣家軍

免費送你叫渣家軍仲點屈人血饅頭

唔關事嫁，佢地會話送盆菜係為左食更大既饅頭

雖然marco係個大仆街，但我都希望佢以後生生性性做人

我就特別憎反轉豬肚既人
佢可能今時今日仲覺得自己係啱

希望佢地唔好走出黎搞事，等大家開開心心咁過冬至

原來今日非法集結不成立個三個其中一個係龍門員工個女

唔好燈

黃圈?
又話退出左既?

冬至快樂！

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

你今日食左邊間咁把閉

有冇課金 你係咪黃絲黎架

恭喜龍門員工個女今日被判非法集結不成立
冬至一家人齊齊整整

link：

渣狗：屌，點解告唔入？

退出左都要課金?

食邊間黃店都要批鬥
又話不分化既?

人地比左成間店出黎做投票處、又送盆菜比失業手足、又請左被告非法集結個呀媽，你仲想點？

渣狗：又做show

hulk了

間間都怕左國安法就話退出
咁黃圈重存唔存在?

傑C

設定對白：又做show

你睇左文未呀on9，佢退出係兩個因素共同引起

我問番返你，黃店不斷比渣家軍夾埋藍絲批鬥，咁係咪一定要留係黃圈比人批鬥?

渣家軍: 做show

慣曬了

退出 就係退出
咩理由都係退出

FB批鬥講兩句就批得死佢?
東方 大公日日寫 咁係咪又要退出?

咁唔退出果班又做過咩？
如果退出黃圈既比留係黃圈既做得多
咁我都唔係黃絲了

不如咁講 如果一間唔係「黃店」既商家
做野仲多過d「黃店」
咁點解唔可以讚下佢？
點解唔係d「黃店」慚愧？

問人做過咩
咁係咪叫鬥黃?
定係做乜都要影左相先叫有做
放火魔要唔要影相?

如果慚愧可以救港 既話我都會屌埋佢做咩唔慚愧

龍門老細做咁多野都係為左做戲嫁

手足冬至快樂

本身好支持 但見到無人講 就好反感

有撚用咩

張老闆有心有力

話說。果條柒頭點？

又因為咩事

表揚

吹奏下未好lo，唔好下下攻擊對方既

王宗堯佢肯幫一定make到noise
咪又係冇幫

忙緊點屈龍門

乜野叫講兩句？
你指渣家軍同紅媒一週刊合作搞黃店？

點睇渣家軍退出黃圈？

渣狗：人血錢嘔返少少出來做show

個條著名五毛嚟, 一早block咗
巴打唔好再reply佢

渣家軍：聾瞞又做show

好

Push

咁蘋果退出左未
佢忍辱負重去幫明日大嶼賣廣告喎

懷疑"Peter攞料"和"狗眼看人妻"係分身, 希望admin會查

請問狗眼看人妻(狗隻#30084)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

其實佢有幫王宗堯

問題係王宗堯都有份抽龍門水

睇咗#1未

賺咁多回饋下都好應該啦有乜好講

懷疑"Peter攞料"和"狗眼看人妻"係分身, 希望admin會查

人地退出黃圈=叫人唔好幫襯
惡到乜咁
但退出黃圈既仲山心出力多過所謂黃圈既人

渣狗：家下搵食艱難

退出黃色經濟圈等於唔係黃店？
其他黃店除咗話自己係黃色經濟圈之外 請問做過啲咩比龍門多？

推文啦

唔好理佢啦，原來佢係五毛黎

懷疑"Peter攞料"和"狗眼看人妻"係分身, 希望admin會查

請問狗眼看人妻(狗隻#30084)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

pin啦

查到未

果班日日話人退出黃圈果班
有做既野咪就係日日周圍同人講龍門退出黃圈
但又唔講下自己講既野比人少好多
甚至係無做過 單掛黃店為名搵錢開分店

等隻傻9推post好過

Support

渣軍: 屌你老母龍門又做show, btw聽日我又送

yes, 同支那情況一樣，放過老屈恩人既人， 結果令所有人都唔敢做好人

所以要屌

幫襯藍店係咪一定就係藍絲先?

Sor 吊錯左

個topic係想講老細 運送 定係 免費送個盤菜比個女仔？
點都好，希望個女仔生活順利

基本啦
請黃宗堯 5粒鐘 十萬蚊
請手足1粒鐘 $50

似係FREE

佢分化狗黎, 起下底睇下

係咪請返手足 都未知
實例：
又話好撐Marco 又唔出返過龍門既人工請人

講一句退出就係退出
咁講一句加入係咪就係加入?
CCTVB講一句話自己加入黃圈係咪就要撐

絕對唔出奇
好多同路人都出錢出力
好似一班熱心嘅家長咁

乜唔係話偽黃都要吸收
先擴大黃圈 感化佢地?

佢出閪到咩 發夢聽到有同事返左兩年冇加過人工
龍門做落單姐姐都高撚過你

係
其實最應該表揚既反而係d默默付出既人
不過我都尊重佢地某部分人唔想出名

出post打卡搵黃豬錢易d

加人工/做好事？ 不了

更正下
本身個呀媽一早係龍門員工

偽黃=/=已證實係藍打橫嚟講

其實龍門除左開頭D野難食D之外~
有做錯過D咩?

利申:近排食過一次, D野食確實好食左!!!

講一句就係?
加入唔駛實質行動?
你份人真係好傻好天真架姐

錯在信錯人 請錯Marco
攪到老闆唔敢繼續請咁多所謂手足

原來係咁，我錯

一定係5毛搞事

[長文] 見到班ON9喺度屌小店偽黃，原來黃店門檻咁撚高

送係好事，但駛唔駛大張旗鼓同全世界講送咗先得冇人講少人知係咪代表送嚟都晒氣？

以後裝修放火魔都要影相先係黃
你話你係前線就係呀?

沙田果間個女收銀操譚仔口音

55

尖沙咀都係

咁光榮做咩怕左國安法第一日就搣哂啲文宣

秒

tst有位妹妹仔戴口罩好似ok

渣狗拍馬都追唔上

其實張生出post既主旨係帶出唔少人因為政權垃圾政策下攪到好多人連少少錢買野食同家人過節都唔得

同人講佢送 係巴打開post提

對傑c比較有興趣

隻五毛除左反問之外可唔可以比啲邏輯去說服我

咁渣哥做乜成日貼同啲名人嘅合照冇人知係咪就唔可以做朋友

按錯不推文 推返先

依次真係可以食幾日

你就係食開嘢果班

是

錯在多人食 賺到錢 開分店 做龍頭
得撚罪左渣狗 人地唔順超
錯在對員工好 比Marco咁撚樣搞 都淨係要佢賠$1 Marco仲要成年人黎 都就咁當佢唔懂事就算
唔似得渣狗 比得50$一粒鐘 返兩年都冇加過人工 唔好講手足兩粒字 真係當手足condom咁用

其實我都估到有人為屌而屌

屌 唔講出黎又話 冇做野 人血
講出黎又屌 人血
黃屍真係難對付

我地藍營既就唔同 做唔做野都 撐既!
認同請分享

慢慢睇黃屍同埋D風向撚鬼打鬼先

以前有d後生仔做樓面同廚房，而家唔見哂，希望係佢地搵到更好路數自己走

所以依家買口罩都係去龍門買

自爆咗喎

龍門其實都ok 經常食
但有啲真係伏伏地
唔揀個啲 冇乜問題

前幾日先買咗150兩盒都幾合理
估下渣狗會賣幾錢

鄉音唔一定藍

$777/盒

我打斜影過去

舊...舊...舊圖

150蚊100個算係咁啦
市面冇乜黃口罩

笑下瑜伽褲啫

撐！

下午茶加埋攞盤菜。

好似都唔少架喎

《姗姗來遲的黃藍口罩List》(20/12更新版!)

要Share就用新版本啦！舊版本del左佢！
(有關個別商戶除名的原因，可在此Post最底閱讀)
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
話說疫情持續，屋企的Yellowfactory口罩已經就快用完 (而家已經買唔到了)，所以就順手整左1個經我地FactCheck左的黃藍口罩list俾大家。

注意同另一個流傳的懶人list係有些微差別，其中1個原因係我地特別加左BigBigShop的商戶入藍色口罩list (心心)。
除左下面的選擇，提提大家有部分賣雜貨的黃店/網店都有賣口罩架。

如果有新的資料，我地會叫Joey好低調咁update呢個post。
有用的話請大家幫手share俾朋友，記得like埋我地個page。

黃
2boxes thx 兩盒Thx
異度空間工作室
香港仔口罩 Glory Mask
同舟 Unite Mask HK
初見 First Sight_HK (Grace Mask)
荃心日韓藥房 (獅子山 Lion Rock Mask)
納雜 NAAP ZAAP
手足口罩

藍
Action Medical 益成醫療 (肯納絲 Canuxi)
ARBU
Babybelle
Care HK 匯愛
FairBuy
Family Mask 愛的家
Goldpro Mask
HKMB 香港熔噴工廠
HKSTW 消毒皇
Kin Yat Health 建溢康
Live Smart 營康薈
Lockill 諾翹
MasHKer 本土好罩
Mask Factory 口罩工廠 ／MF Living
MaskLab
Mask Maker 口罩匠人
Mask X
Med 360+
MediGuard Mask
MIHK 口罩
Oxyair Mask
Soso mask
SPT mask 國藥科技
Sunnyshinemask 陽光口罩
S&E 可重用口罩
V’mask
Yohm 優活
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
仲有呀Joey，好多人問HKTVmall呀點答好？維基以前做開政協，但佢返左暴大講句抗警暴，大家又當佢黃，我地係咪應該跟大隊話佢係黃？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
Good Mask原先被列為藍店，後來有同路人代為澄清：
1）Good Mask 沒有將口罩捐比民建聯，而係有人買完佢地嘅口罩之後送比民建聯；相反佢地捐口罩比民主黨，亦有証書證明；
2）Good Mask 年初接受紅媒訪問係事實，當時係希望增加銷量，後來佢地決定賣電視廣告亦決定不在TVB賣，改去ViuTV；
3）團隊內大部份決策層為同路人。

因此，我地將Good Mask除名 (沒有改為黃店)，有關証據因為保障商戶私隱不會公開。

希望大家能多多支持願意公開表態嘅黃口罩店，抵制藍店。

咁就驚左 算唔算偽黃?
又話抗爭到底既?

熱狗：好人經濟

龍門都有搣文宣
大家做同一樣既野 又唔計?

仲難食過屎送都唔撚要

文宣有機會中国安法
memo紙都驚？

咁遲呀shing哥

佢被告暴動，今日上庭

渣：做show張🤣

做咩覆個淨係識問問題嘅人
佢嘅駁論淨係得問問題一招

串到佢好嬲好嬲但駁唔到

讚

一芳 都清哂MEMO紙喎
係咪又係藍呀?

邊個想做黃圈龍頭呀
咁黃做咩唔開嚟做初選票站呀？

黃就一定要玩初選
黃唔可以係本土? 獨派?

渣狗

本土唔初選
好似得熱狗冇初選

渣哥：好嬲好嬲

龍門老細真係好好

自稱本土都係本土
民建聯 都有民主兩個字

葉建源冇初選喎 佢係咪黃呀?

真手足

關民建聯撚事

民建聯唔俾玩初選?
民主投票?

講黃店做票站講咩民建聯
精神分裂？

渣狗開囇分店都係只救打個和

咁黃做咩唔開嚟做初選票站
又係你問既
一芳有冇開黎做票站先? 偽黃!!!

一芳有冇攻擊龍門先

攻擊龍門就係偽黃
愈加愈多條件喎

傾傾下又擺出黎
考古搏乜?

4個月前既POST 都查唔到
係咪證明左我既清白? 唔該哂

食屎啦叫佢

其實好多人唔知雞蛋屋都係佢

渣狗：好嬲好嬲

之前就係乜都唔講
一直任人抽水
比渣家軍單打

渣家軍，不了
食左背脊骨落

好簡單
我寧願佢大張旗鼓同全世界講送嘢俾手足食
至少大家有得開心下
好過大張旗鼓批鬥其他手足
放鬆少少啦

你估下下好似渣哥，水門雞咁 樣樣野交代咩

張老闆

Agger

留返同大渣波講啦

2年都冇加過人工
屌 返老麥都冇咁嬲

賺咗啲錢拎曬去買gtr

或者拎左去call g

你個名
圖都唔洗比

龍門比人係咁老屈/攻擊時就成班睇唔到
唔知道

就嚟要刻個黃字喺額頭先叫黃

唔洗
只要課金比渣狗 先叫黃
唔課既 全部都係藍/食人血

屌你老母死渣狗

成班打手

張圖睇幾廿萬次都咁好笑

起底

屌你啦，呢句唔好再遲啲講
龍門俾人屌果時又唔見你咁講

口講退出，但係繼續實際支持黃圈又得唔撚得呀？即係啲狗喺現場問你嚟做咩，唔通你又講真話？Be water得唔得？能屈能伸，留有用之軀繼續同個政權鬥長命。唔係下下要犧牲先係支持

Lm渣哥跟風

邊個話我無？

我記得ching 的確有

愛渣力出黎啦

手足

留名等睇渣家軍今次又會講乜

又做戲，又着住西裝送盆菜
做冬係支那人節日，夾硬逼手足做節，人饅張可恥

上面有幾隻

係我錯
我認衰仔
對巴打講句對唔住

渣哥都準備送$38燒賣比手足冇人講？

係囉屌
渣哥就成撚日放埋哂同出名嘅人嘅合照
仲要同振美sir合照
真係屌你老尾，食渣哥未食渣哥囉
係要大張旗鼓同人合照放上網比全世界知

仲有水門大撚聲話叫人落黎認住個手足斬雞
屌呀，比全世界知做乜

真係屌你老母饅頭張
食屎啦

係唔洗講架, 咁佢想同人講係咪要入紙申請先?

要申請不反對通知書先得

facebook page 唔係用黎發佈訊息
唔通用黎叫雞咩

邊有38蚊咁貴
36蚊者

邊個黃圈？彈出彈入

有心做嘢駛咩話畀人知

#239又有渣粉

反觀渣狗軍最叻post d 千尻幾蚊一張單
折都唔會比下啲港豬fans

#同舟人誓掠水

有無人知光時而家點

渣狗仲睇緊CCTV

27歲（小朋友手足）

發現渣狗一隻 返去狗竇食屎啦傻閪

口講批鬥龍門，但係繼續實際支持黃圈又得唔撚得呀？

黎黎去去都係
狗眼看人妻 同 6帽王何家成

龍衛兵又咪來來去去果堆人

屎同屎鬥有咩好嘈

嗨 渣狗

拜 渣狗

你記住請多d狗公堯去你個場呀

唔理d 7頭啦

對唔住 我個post已經有過千龍衛兵啦7頭

咁都有渣家軍護主

大家冬至快樂

假撚到傻

食緊龍門個盤菜， 但真係好L咸
老細下次唔好加咁多味精得唔得，牙肉好痛

幫你pm

話撚咗難食,又唔信

林奠同班高官夠講純正香港話啦
唔好用國藉同口音去 judge
舊年見過幾次有啲中國人特登嚟香港遊行，亦都見過好多外國人，支持光時五缺

五毛成成

機會率加埋少少偏見。。。之前係個後生有禮貌嘅靚仔做收銀，依家轉左呢個譚仔阿姐態度非常惡劣

PM 同張俊傑講啦
相信佢會處理

洗撚理咁多咩
呢d 好人好事就一定要讚
龍門好波

係真, 我買左嚟食, 啲料好垃圾, 雞鴨尾同雞翼畀最多,同埋啲蝦個頭甩出嚟,感覺唔新鮮, 唔值1320咁貴, 九百至一千差唔多, 老實講, 食完係覺得中左伏。

有人講野咩生滋狗亂咁吠一早block 咗

仆你個街又做pr野

係呀

不過都好過某d人隔住個太平洋咁話人入poly做show

個後生有禮貌嘅靚仔會唔會去左尖沙咀做啊？

我自己食又冇 可能要撞手神

屌你老母張俊傑成日著老西

搞公投 尊重民意嘅渣哥

渣哥好落力做嘅係飲食，每一日淨係叫同事做好啲食物，做好啲服務，做好自己品牌口碑，唔做假仁假義、機關算盡嘅事。

好少去尖沙咀
個頭啡啡地鬈毛帶眼鏡，乖乖仔咁嘅樣

咁就唔知了

我入到嚟

下啱啱食完又無你以上情況喎

樣樣都好足料屋企人讚不絕口

係咩, 可能運氣唔好, 我個盤勁多龍蝦丸, 豬肉同雞同鴨都好少, 而且重有鴨屎忽位

閪杰昆鳩你就梗架啦
唔係點食人血饅頭

狗公堯渣狗好friend

好大機會有股份

呢層唔知，我只係知佢哋本身有私交

其實我覺得龍門同時代呢兩間就好似黃店界既保守派咁, 安分守已, 幫到人就幫, 不平則鳴, 就係咁簡單
渣狗軍就係自由派, 係唔係都屌對家, 其實應該仲賤過自由派

龍門= 黃店界trump

張老闆同燒山兩位都明係支持TRUMP
講真咁多黃KOL, 唔係撐TRUMP既我都唔聽, 哪怕美國果邊最尾結果係點樣

渣家軍=deep state

大渣波有冇探28歲小朋友手足？